其實用 LAN 過 files 去電話， 電話插住嘅電腦係用乜做 TEMP Driver

嗱，可能講到一舊舊， sry 先。
我部電話係插住電腦 (A) 個 USB，喺電腦 (A) 用 file explorer copy 幾個喺 LAN 上電腦 (B) 的 files (~ 5G) 落電話到。電腦 (A) 個 OS 係用 SSD，重拖住三個普通 SATA drive；過 files 時，電腦個 HD 好鬼響，有乜辦法知係用緊邊個 drive？
利申： check 過 sysadm， temp folder 係個 OS drive

屌你，真係講到舊舊架wo

1. 電腦個 HD 好鬼響係正常，因為 LAN > PC > Mobile 多數會先save 係PC Temp 到完成晒download 先過去USB 到，不過多數會用OS 個邊先，不過唔排除佢用左你最多容量果個黎做野

2. 你過資料個時開Task Manager > Performance 睇到邊個drive 用緊，如果你唔係打緊機，work 緊%最高果個就係

唔該曬